賭錢輸到含家產成日都聽 贏到風生水起有冇人分享？

識人中六合彩買樓買車之後打風流工日日溝女過日晨

輸到仆街含家產既節可以分享下 不過身邊無

冇橫財命
連中學D 濕鳩抽獎都未中過

六合彩就唔好叫賭啦

唔叫賭叫咩

投資

個人本身都黑撚過閪，細賭過一年半載贏粒糖輸廠，連靠自己手既十三張都經過無一蛇無一花，咁仲賭乜撚

大部分人買六合彩會唔會 買到輸身家？